% scopiazzato dal template di Matteo Longeri (grazie!)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[a4paper]{report}
% o article, book, ...



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% packages...
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,italian]{babel}
\usepackage[hyphens]{url}

% Per generare il file PDF aderente alle specifiche PDF/A-1b. Verificarne poi la validità.
%\usepackage[a-1b]{pdfx}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}


% Per inserire testo a caso in attesa di realizzare i capitoli
\usepackage{lipsum}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

% Frontespizio
\begin{titlepage}
\begin{center}
\includegraphics[width=\textwidth]{Logo.jpg}\\
{\large{\bf Corso di Laurea Magistrale in Informatica}}
\end{center}
\vspace{12mm}
\begin{center}
{\huge{\bf TITOLO}}\\
\vspace{4mm}
{\huge{\bf TITOLO}}\\
\vspace{4mm}
{\huge{\bf TITOLO}}\\
\end{center}
\vspace{12mm}
\begin{flushright}
{\large{\bf Tesi di Laurea di:}}\\
{\large{\bf CANDIDATO}}\\
{\large{\bf Matr. xxxxxxx}}\\
\end{flushright}
\vspace{4mm}
\begin{flushleft}
{\large{\bf Relatore:}}\\
{\large{\bf REL}}\\
\vspace{4mm}
{\large{\bf Correlatore:}}\\
{\large{\bf CORREL}}\\
\end{flushleft}
\vspace{12mm}
\begin{center}
{\large{\bf Anno Accademico xxxxxxxx}}
\end{center}
\end{titlepage}


\tableofcontents


% o sections (dipende dal documentclass)
\chapter{Cap1}

TCP/IP over Avian Carriers\cite{waitzman1990standard}

\chapter{Cap2}
\chapter{Cap3}
\chapter{Cap4}


\bibliographystyle{plain}
\bibliography{Biblio}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}

\end{document}
